為甚麼近來不見泛民議員走到示威和暴動現場？

原來689 都係熱狗黎

泛民大撚把case要跟冇事屌泛民，有事搵泛民

利申：屌開泛民

依條木咀自己個女成pat屎咁
居然係到教人教仔

從來無暴動喎

為甚麼運動由始至終，居民街坊受影響都不見眾多建制派議員及區議員走上社區安撫市民及街坊，而只有與黑社會握手的何姓執葉律師？

其實689比777有政治智慧，曉得拉一派打一派，佢在任時期啲社會運動都搞散哂，如果畀佢做，應該冇今次water revolution

多謝777

Don't make stupid people famous

字都唔識寫做特首 割蓆呀割席

許智峰旺角咪出左黎

因為最近全部反對通知書

國父潛台詞:你班泛民做咩唔出黎多D幫示威者
唔好偷懶

次次屌都被熱狗

三毛分化煩唔煩，許智峯91咪喺東涌港鐵站出左黎

好心俾d新意啦，嗰個post嘅樓主都深潛啦

不推文回覆

佢地全部都 唔講啦 訓啦88

71咪個好例子囉

有反對通知書果d， 泛民都有出黎

但泛民通常都比黑警阻擋到好後， 遠離示威者

（如果唔接受黑警既line， 就會好似社工咁俾人告暴動罪）

只有熱狗陳雲呢d先會執到寶咁四圍攞黎講

又 focus 泛民做乜9，831 警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

點解 689 咁厲害 71 又唔幫手守住立法會，終日只能後門出入及搭貨𨋢？ 9up 廢佬